IT狗brainstorm下，fact check整合平台

俾小小idea大家brainstorm下。
而家fact check係有人做，但係係好多channel各自做，又或者係小隊後援幫手做。
其實長遠可以define一個fact check protocol，去整合﹑助攻fact check資訊。

想像既核心feature:
- 有個網站有個dashboard以fact性質分類(大動向/前線戰況)，再以時間排序，去show最新最近既facts。
- 有限度地invite部份有心做似乎可靠既fact check既人/group去join。
- 放權限俾fact check users去submit "fact" event。
- 放權限俾fact check users去vote d fact係驗證屬實定流料。
- 開放fact feed/API俾人去拎data
- 如果發現有惡意use，就ban9佢

想像use case:
- 普通非IT狗抗爭後援，可以人肉在網站上操作，自行再分類過濾需要資訊copy and paste到其支援小隊/down stream fact check channel。
- IT狗可以利用feed/API，拎data去砌佢地既bot/網/app etc。

目的係想做到centralize hub將資訊處理效率做到最高，而同時support decentralize downstream既應用。

我覺得最主要係無平台比大家快速去認証消息真偽
基本上都係CHANNEL ADMIN人手去睇大家報料(唔肯定 但我相信係)， 要人手去CHECK 其實已經係慢左好多。

我建議其實可以起一個TELEGRAM BOT
- ADMIN可以好快咁broadcast message 比所有subs
- 投票消息真實性
- 簡單咁回覆message(可以加圖或者影片)証實真偽。

另外Admin 要有一個有系統既後台
- 一次過睇哂所有消息既票數 同埋所有圖片同影片。(最好有埋FILTER)

點都要有位ADMIN 人手架啦 但經一經個telegram bot 起碼可以隔一隔。